(睇到都痛)一人一個目前為止覺得最痛既經歷

之前生過疱疹性烟喉炎，果個星期成個口爛哂，唔好話飲水食野 連大開個口都唔得，每日痛到醒 野又食唔到，個種痛大約等餘你個口生滿飛滋 每朝/晚刷牙好似去左地獄走左轉 最慘係無得食藥好 只可以等佢慢慢好翻

吹水大會開始

拉褲鍊夾到包皮

腳指尾撞枱腳

把生果刀喺枱面然後跌左落黎斬左半隻腳趾公

不過而家無野

淨係試過夾鳩毛 都痛到標眼水

斬左

17歲嗰陣試過踢波被人踢斷左腳腳指尾骨 忍痛到第二朝去醫院打石膏 打6個星期之後拆左石膏 隔左幾星期再去踢草場又斷多一次同樣位置 比呀媽呀爸屌到仆街 學都番唔到

企係欄杆上面 之後差錯腳

人字咁挫落去欄杆到

痛到喊出黎

突然間有啲痛

你仲用唔用到？

俾屋企人傳染水痘，成身所有你講得出嘅地方都生滿晒，瞓起到都又痕又痛。

最重要係碌鳩都生埋，果陣仲忍痛打飛機

嗰陣碌鳩係咩樣

踩lego

見到耶穌釘係十字架

屌屌吓西斷撚咗

去抽血, 個醫生吉咗入去之後搵唔到條血管, 插係入面了吓了吓, 都仲係搵唔到. 然後抆出黎再插過, 重覆咗4次先抽到. 隻手多左幾個針窿

起97年之後，我變撚咗做中國撚

咁都仲打飛機

失戀

割完包皮第一次痾尿

今年真係特別多痛,又尿痛又陷甲腳指痛, 兩樣都試過痛醒, 又無睇醫生等佢自然好, 唉

上年發現生腎石。做完碎石手術後，要放左條膠喉入輸尿管，防止輸尿管收窄。之後個幾星期，成日會覺得條j入面有野刮到，覺得好想去廁所，偶然痾血尿，有時會痛到個人縮埋一舊。捱左幾星期，終於係時候羅返條膠喉出黎。醫生話唔使返醫院做，係診所已經搞得掂。個手術係條j到先搽d麻醉藥，然後用條好幼既鉗插入條j到，跟住拉返條膠喉出黎。原本個醫生話個手術15分鐘完成，但係佢足足試左4次都拉唔返條膠喉出黎，每次佢一發力試拉，個鉗就夾唔實條喉而鬆開。佢足足係我條j到又插又拉左30分鐘，雖然有麻醉藥，但係一樣痛到hihi。最恐怖係當佢話投降要返醫院搞，佢同我講頭先拉左少少條喉出黎，依家要用鉗推返條喉入去。我一聽到已經忍唔住講：醫生唔撚係化 跟住佢已經插左鉗入我條j到，係咁塞係咁塞 幾個鐘後，當d麻醉藥過左，我痾第一次血尿，我痛到跪左係廁所到⋯⋯⋯

我自己還好 我男朋友中學個陣玩wargame
條友將粒子彈射中左佢春袋
當場痛到休克左，由直升機送左去醫院住左幾日
粒彈再入啲佢就無命

腳指甲痛真係好攞命 之前痛到我要去睇醫生打麻醉去剪

大風一吹屋企大門夾到中指
d瘀血幾個禮拜先散

睇字都痛

痴撚線
我入黎都係想講腎者之石
不過我想講係粒石卡住腎出口位果隻痛

睇完呢個經歷
先發覺自己好彩
唔係咁大粒唔駛做微創

冼腳踢左落床罅，腳趾公成塊腳甲反起咗

俾人踩單車碌過左隻腳指公, 又黑又腫又瘀, 腳甲都成塊甩左出嚟, 痛左半年以上

白紙𠝹眼球

真定假呀

踢波甩左粒Lin

我都試過

我第一次痛，嗰晚足足痛左8個鐘。我食盡一切我藥房有既止痛藥都止唔到痛。嗰種腎痛一樣痛到hihi。原本我打算嗰日痛完就唔理，但係比朋友推左去睇醫生，醫生就叫我去照x光片。一照完x光片，嗰頭個醫生叫我立即返診所。佢話有粒石塞住左輸尿管，一般腎石有0.5cm大已經會痛，而我嗰粒係1.4cm，要立即去做手術。

我手足口病果陣都係咁咩都食唔到飲唔到

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

睇依個post

有幅圖巴打們好怕睇到

止痛藥無撚用
我上次去醫生到佢見我痛到死咁樣
佢手起針落啪左支止痛針落我手臂
先行到去醫院睇醫生

凸！我試過……
插都冇位，跟住插右手
求救揾個有經驗d一插搞掂
之後隻左手係黑色腫哂，個幾星期先冇痛

覺得肉體既痛比唔上心痛。

去踢波 玩細場 好似5人場...我做守龍 然後對面攻個陣 行到幾近下一尻抽射埋黎,,,我懶型咁去擋
點知個波一野中哂我下面 痛到痴根 但個陣場邊D fd 個個都wow. 諗住我咁堅秋...我就死忍住扮唔痛 但最後真係頂唔撚順 企都企唔穩咁滯,,,即刻話好累 換人算

15歲打閃避球中咗手指尾，成隻手指歪咗

宜家24都仲有少少歪

盲腸炎
入左醫院訓床
入手術前個醫生向我屋企人講點解會覺得我係盲腸炎
跟住大大力禁落我肚右下角
姐係盲腸個位